時間就像乳溝

擠一擠總會有的

想屌 幾錢q

阿嬸我都屌

冇正面想暫不評論

有錢可上既臭雞

名?

好想同佢配種

蒙頭？

時間就像港女的乳溝，擠極都冇

唔洗